強烈建議朗豪坊一樓要擺D櫈俾男人坐下

陪女人揀野買野 d男人個個岸九九咁企晒係側邊
又要拎野又要呆等
強烈要求要有男人專用櫈

跟埋入去揀囉

揀乜？揀西呀？

好呀
咁的路再窄啲好無

幫番自己男人爭權都要屌 屌乜？

曬撚氣啦講真，依加其實有擺幾張係到，咪比D廢老嘆冷氣坐撚住曬
你擺多幾多張都唔會有得你坐嫁

指明俾買左野既男人用又得唔得？
好似商戶用廁所咁

好耐之前睇過嘅廣告

整個 area

要係幫條女拎手袋嘅男人先入得

入面有按摩椅 有機打 有波睇 有花生啤酒

唔好玩啦巴打，你係咪香港人黎嫁
COFFEE SHOP D位都係比買左野既客坐啦
結果呢

2000%G持

做男朋友好心就幫下女朋友眼一齊入舖頭睇啦

地產商：比你坐咪蝕撚晒？我呢度唔係公園喎，有位我整大間鋪好過

獲獲放假都好似狗咁俾人捉出去買野揀野行街 想抖下都唔得
你都冇心機睇啦

要搵人睇住呀?
唔洗錢呀
我買包糖又坐唔坐得先

係男人就行出朗豪坊啦 隔離太把地方可以等女人行完

整完米又係俾鄰國水貨佬坐曬
整黎托咩